如果今次區議會都趕唔到保皇黨走, 真係有雙普選既都無撚用, 請大家要首先運用自己既權利

踢走保皇黨

不過香港太多港豬

11.24 血債票償！
衹投“民主派區選聯”盟候選人！

港投票先講

投票踢保皇黨